SKT 條下路已經封左神

JG MID BOT 三條路都屌打全世界

除左上路，當今再無一條路夠水準同 SKT 打成 55 波

韓仔唔係已經霸左神主台好耐咩

之前 Deft 係 LPL，仲比人吹到做世界第一 ADC
一返到 LCK 打魚腩係威係勢，EZ 主動 E 上去射到人一臉都係 又比人瘋狂吹捧

點知季尾一打 SKT Bang，Deft 就隱左形
前期對線輸，團戰搵唔到位輸出
全場都無存在感

根本冇人超越到SKT果兩個CARRY位

FW 有冇機 55波

FW
死少次都偷笑

FW翻去打LMS算吧啦
KT都屌打佢

peanut faker bang

KT如果下路組合係pray同gorilla 可能仲有得打

呢個組合真心勁

打1場果d咪得
去到bo5 咪又係死硬

bengi，dopa重出江湖有機會同peanut,faker打

下路一向都神 只係全世界都focus落faker
睇過個訪問 bang同wolf真係勁有自信 但又唔會因為太自信而影響佢地既穩 真係好難做到

今年spring睇親佢個陣個kda都係death>assist>kill

講起bang真正中意bang同wolf係MSI打Fnatic最後一場team fight好撚型吖屌Bang仲要Penta Kill

明明 Deft 打 Ruler 隻路西恩仲係威係勢
打到人地要落場換人

真係五路皆神

GodKwai一個頂SKT下路兩個

Wolf 同bang真係好穩！同Skt真係前期輸小小冇所謂，一俾佢地搶到啲優勢雪球滾到雪崩咁！

文森特

人地唔打比賽

佢用 main 英打 bang 都輪線喎

條 MK 打下白金洗泉就得

S5 個陣5路稱霸真係屌打算世界

睇過佢直播 打韓服 遇到bang 下路有少少優勢
不過中上jg 崩到飛起

我覺得peanut仲未夠班上神枱

好掛住s5嘅marin

如果peanut 去 kt , score 去skt 會唔會平衡返少少

Peanut去kt
咁skt咪出blank
今季出場少 但係100%勝率

peanut打野方面意識係超曬班，只有有時衰衝動，打KT有場死左兩個佢仲去搶巴龍，好彩係搶到，但果個情況應該係要放番去守，如果佢死埋就直接完場。
但巴龍基本無人夠佢搶

點解冇人講huni
我真心覺得唔錯

HUNI今年穩左好多

你講既咁似之前youtube skt個教練話peanut既野

Camille 單殺 Smeb Fiora

我覺得peanut係心態影響到，成日比人話打大賽收皮，搞到成日想表現自己而衝動左

教練講果場係仲衰 得番Ad同Jg都仲要上

仲話組全明星kt
對衡skt
死返去lpl打魚腩啦

已經比人屌幾次，有幾場用李星佢專登搶Faker頭

肥仔pawn係重點，有冇人知佢得番全盛時期幾成功力5成都比多佢

咁除左skt lck其他隊都要去lpl wo

Pawn真係廢到
以前同faker平起平坐

Imp + mata

以前單殺Faker

S4既ssg定係依家既skt勁啲

九成人係睇左劫打劫先開始留意韓仔

Kkoma 同班後勤先勁，咩選手都調較到世界級

其實睇返近排huni既比賽 佢藍寶carry過faker
仲有近呢1,2年faker真係弱左 唔明點解d人話s5佢carry 明明係marin carry 佢隻藍寶同菲歐拉真係神

其實冇得比啦，依家既戰術打法差咁遠，faker依家做support咋，以前一定尾場拎番隻LB Ryze出來

單殺faker有幾難 廢閪西門都做到啦
但有幾多個做到單殺faker又帶領隊伍贏skt
咪再吹奏單殺faker

其實成日話pawn弒神者
係因為SKT s4收左皮而ssw拎左冠軍
再加上MSI final game 5俾人counter LeBlanc

Faker一直技術上意識上都好過pawn

咪係
而家講緊既係成枝隊伍既穩定度
穩住雪球 穩住優勢

呢個真，覺得faker 既操作冇退步，球女一扭三lck有幾多中路做到先，唔係一次咁簡單喎，世界賽都做到兩次

一直覺得SKT贏在心態
通常啲隊俾人贏幾K已經崩潰
SKT就好似死唔放手等你急自己出錯再反打

其實我發覺skt好多時前期都係比人㩒住打/弱勢 但係後期都一定反打對面 係唔係戰術泥

Deft+mata打其他隊咪爆人地下路爆到贏game
因為其他隊下路已經崩潰左

SKT完全無呢個問題
最多俾你贏3K跟住之後拎返晒

今季成隊SKT都好撚勁
應該又世界冠軍

之前睇過訪問佢地本身覺得只要穩定打無出錯最後都一定會贏
所以無咩前期戰術

我可以打贏SKT

睇bang live
好撚勁 唔貪刀 好少因為野龜式突進而死

btw 樓上話faker俾人吹大左
睇返上年world
faker用極靈同na faker用極靈

肥仔勁啲 定 profit勁啲

好撚掛住imp同mata下路
好撚好睇

Faker 有次用劫捨身R入場 殺deft嘅艾希
之後吸哂技
其他人滿血再殺人
基本上 對方唔殺爆faker 就會比下路肥
但註爆下路 又會中上路肥
基本上 三路都要打爆
對手隻jg 都幾難做
仲要花生仔會反野
姐係要理埋自己野區

電競撚真係好好笑

但已經唔想再睇skt拎杯 S6已經悶到無睇咁滯

黎緊個世界賽係幾時？

KT VS SKT
SPRING 2017
3場LULU都係SKT 個邊 擺明玩多保1 卡碼+LULU 你殺到圖奇先算..
都唔明次次FIRST PICK 艾希做乜9 又唔覺DEFT有做好多野

TSM狗表示韓國隊被overrated, 留名睇TSM表演

世界第一EZ Bang

講緊北美d韓員

Deft 廢到
只係可以打順風既選手
平風已經隱型 carry 唔起成隊

Uzi mata 有冇得打下

非LCK好似得UZI MATA 同閃電狼可以頂到

係
因為隊隊既下路都想打爆skt 表演自己
反而輸到柒彩

野龜式突進

宜家等睇MSI
睇邊個拎第二

Fw打1場或者符6嬴到
打bo3 bo5真係無得打

平起平坐只係faker無態

好明顯係團隊需要...而且對面都唔想放lb

ashe打線勁 點知壓唔爆bang

個陣明顯係隊友唔夠力
faker一急想carry咪失誤囉
個年pawn係韓國都唔見佢打出壓制力

其實skt bot根本唔打壓制 除非你真係好廢
對住deft同uzi强行55波 對住nl an又65波
除非好似rox咁 bot揀2隻强勢對線英
加上pray仲要main ashe 冰箭好準成日强開

jg唔同意

nl係唔係會戰射招q同點一下普攻就走果個？ 打積分佢係勁既 比賽就...

nl無打職業好耐 訓醒未

SKT 打KT 場場ban 曬啲上路英，針住Smeb 打，相反KT 係到亂ban

nl打職業果時咪係咁

agger

人地單殺過faker架

Blue card tf

Pray艾希真心勁 係上路反殺4個skt

以前係隻jg daddy gank faker太勁 gank到佢完全唔知點 pawn先打到咁順 依家jg唔夾 佢咪收皮

kt堅持3核中上刺客
唔知佢地真係覺得好打定champ pool問題

mata d操作相比起又柒柒地
kt又有進攻壓力,羸面唔高都開,於是就比skt係咁捉住d機會

係我心目中imp先係神
只不過為錢無隊友咁解

宜家講Betty喇 重nl 坐左幾耐

覺唔覺msi 入面第一係skt

第二已經係閃電狼

台狗咁垃圾

Ashe arrow flash

同當年kakao一樣
依家eu見到佢d豬隊友真係屌左出黎
愈打愈頹

Fw依家ad勁好多 差上路

訓醒未呀 用nl呢個廢ad做例子
講緊bang對線通常唔壓制人呀
撚唔知今季betty上咩

MMD換做Ziv有冇機同SKT一戰

今年應該又係skt掃撚晒

MMD睇親佢打都輸線
遲下msi等俾huni打爆

mmd最近進步左好多
ziv都唔係勁佢好多 ziv最多同huni同lv
smeb同marin就真係上路入面最勁個2個

留名

Kt人腳同skt有得打 但係5個成日想outplay人 唔打team game 個教練d ban pick 又係9ban
相反skt 人又勁 又為team 著想 個教練教到咁真係超曬班 ban pick 又係贏曬 點打呀

Pawn由LPL返黎之後回哂塘wor

Kakao係EU成日比人偷巴龍，本身佢自己狀態都無以前咁勁，有咩資格怪隊友?

屌佢kt三場放lulu出嚟

有腰傷

有冇人知skt個教練勁係邊

今年都係SKT三連霸皇朝㗎啦
Faker GOAT
利申:Xpeke死忠

Origen依家好廢

p/b 勁
同埋好關心隊員

以前Faker玩強勢英雄單殺年代太勁就唔講啦
到依家啲人意識到要針對佢黎打
但教練轉陣容叫faker轉玩sup型英雄打中路
打團完全唔知去唔去殺佢好
唔殺佢 faker又識搵到輸出位置俾壓力
追殺佢又俾bang殺 你追殺bang佢又保得住
好幾場重要賽佢都係咁玩 真係無計
教練啲戰術同陣容好配合 全因為faker英雄池太深咩都識玩又玩得好！
好鍾意睇佢玩極靈 真係好正～
唔似西門呢啲選手。得魚人？卡牌？卡殺丁？
要教練睇你識玩咩英 先可以配陣容戰術 咪死囉

唔準再講啊

個水貨韓仔中路連LSPL都打唔掂，走黎打LCS

自從mithy同zven兩條契弟走左就一直頹落去

勁在單身要全隊幫佢拍徵婚片

我唔係幾鍾意G2呢隊野，外戰垃圾，影衰EU

仲要囂呢

EU龍，世界就新假期

山寨王
反而h2k呢啲出國打都唔係差

LOL內戰三幻神之一唔係浪得虛名

edg已經收左皮

借問聲會有邊隊打得贏s7 skt

暫時未見到

希望kt 夏季會換左戰術分析師
btw, 有冇人知s6 rox tiger 個分析師去左邊？
ashe + mf support

你講緊nofe?
nofe去咗EDG

又係去強國搵真銀

我覺得IMP+Mata會夠打
可惜Imp留係LPL

BO5冇乜邊隊夠SKT打
要嬴SKT除左要一路經濟lead住佢黎打
仲要敢提早打d aggresive play出黎end game
否則就算一直領先佢幾K都冇用
心態上SKT係嬴晒
擺明等你地犯錯然後一波反打

Tsm

我狼

KT季頭比人捧到上天
而家得啖笑

啱啱開季都同SKT打到三比二先輸
季後賽比人三比零直落

聽聞隊伍管理差到冇譜，當年first year world 4 強惡鬥Skt 好正

Tsm 就咁睇近排 final vs c9 嘅狀態應該唔掂

如果砌隊隊打s7 skt我會咁砌
Top marin
Jg Bengi
Mid berjeson
Ad pray
Sup gorilla

我覺得係skt 既ban pick 做得好
一開始個場都有放藍寶出黎互搶，今次冠軍賽直頭針對上路咁ban，ban 左藍寶同凱能已經見到後勤團有諗過，反之kt 既後勤團好似冇做過野咁，永遠都係出ashe 同lb，冇第二套戰術咁樣

不過可能佢地覺得呢個陣最順手掛...

Bengi轉做HARU 會好啲，不過有溝通問題

等ive 仔出來收佢地皮啦

中路用Crown就最好

marin 轉會去Samsung
「我是為了打敗skt 而回來」

可能 meta top tier加有團隊效益 得番ashe n varus 嘅情況下，deft 對自己隻varus 冇信心掛

緊係用craps啦
Baby Faker

所以我先覺得kt 除左單抓陣之外好似冇練過其他陣咁，skt 第二三場已經出到雙sup 4保1配老鼠，kt 都攞唔出其他應對手段真係好難搞

可能人地練習賽試過哂
不過都係發現單捉最好
再講
人地同ssg3比0
廢極有限

好似好多人唔鐘意花生

我覺得佢好撚勁同亮眼
特別係隻李星 鐘意佢夠衝

準備冧莊

咁又係，我就係見佢地連續2次都3:0屌打先咁大期望 以為可以成功復仇

ruler打bang反而55波
有時仲有優勢

純粹對線mata反而係負累
講真 mata對線有時有d鳩
佢d操作明顯大不如前
同埋佢始終最擅長做視野同指揮

唔ban lulu真係on9,頭兩場團戰救左勁多
唔ban都first pick搶呀,3 場都first pick ashe,比人頭帶解
game 3 仲要全員頭帶恥笑你既艾希馬哈

還我西門+雙鞋refrain吊打faker peanut

bengi降班啦,仲bengi

有一場Faker球女大技中4個，其實係Wolf玩娜米招大中左4個先，Faker先咁易中4個，但係個個都遺忘左Wolf嘅功勞

我想講Wolf都幾勁

又係時候拎番afs贏skt果場出黎J下
marin, kramer果場好好J

鑽石wolf

見到有人講imp
不過依家佢係lpl直頭係渣
好多時打團走位失誤 俾人蒸發
不過其實s4ssw 佢真係算叫無咁突出 唔係佢最勁個時
反而s5 佢夏季賽季後賽真係好勁
就連gold v自大中單 都要練隻lulu 保佢
個時打edg 頭兩場前期俾人禁住黎打
一到30分鐘 佢隻寇格魔就壟斷左比賽 第3場用克黎斯坦屌打返deft 隻寇格魔 打到msi 冠軍edg 投降

不過係s5世界賽 俾隻魔鬥扑到變傻仔
傻到依家

人馬對雷玫

Smeb Score Crown Uzi Mata

有睇今季都知花生仔狀態有啲飄忽
唔知係隊伍風格轉變咗定點樣
冇咗喺Rox 嘅風彩
多次喺李星被ban 嘅時候搵唔到隻用得順嘅英
隻Rengar 更加係派咗好多膠
係季尾Graves 上番meta 佢先開始有啲好轉

其實我覺得全盛ssw有得打

Kkoma唔畀佢練riven
冇得亂黎，只好安份跟meta 走
唯獨隻rumble 堅勁，100%勝率(好似係)
不過Skt 只要一個安安穩穩嘅上路已經好足夠
之前Duke 冇咩特別勁，skt 照可以贏

等睇老美TSM俾SKT屌到上天花板，班tsm 粉仲自high 話今年最有機

Kt戰術分析師好撚廢
陣容深度又唔夠人黎
Deft 玩Ashe玩到隱形咁都仲叫佢玩
無記錯deft Ashe win rate 好似5成都無（好似係）
佢地個陣容要順風先有得打
3場都一成不變

認真，冇得打，整係ad 位都差成條街
利申: Tsm粉

LCK 第2 好差咩
都叫世界第2

第二同第一嘅差距我都唔想講

Kt 上路世界第一

MARIN>SMEB

未必
但同一lv
Btw marin已經

Bengi今年係VG打到好垃圾

faker pool 夠深
伊税利雅同歐拉夫中路都玩到
雷茲又係玩得屈(雖然本身屈)但係佢發揮到90%
仲有佢意識好 知幾時要退 再反殺番你

pawn 係一波流
但faker 樣樣皆通

Skt四保一陣有冇輸過 只要pick到lulu呢隻狗英好似都未輸過

huni pool 太細
peanut 狀態唔係成日好
仲有之後唔知 會唔會變番坦JG 強勢
下路係夾
但唔係最勁
deft 同mata 勁過佢兩個
但二人相性唔高 好多時兩個鬥Carry
faker 就宜家個pool 太闊
有時你識玩都無用
星朵拉 同塔利雅 太op
人地拿到 faker最多唔輸線

之後出坦克更新就知
huni玩坦唔算勁
仲有新預示者會有咩影響仲係未知數

過份吹奏berjetson
maple 勁過佢 係上路太垃圾
下路就不過不失 但出到去都係俾人屌打

今年MSI未又係SKT 想知今年FW打到幾遠 換左隻新ad

lu lu 真係狗英
進可攻 退可守

fw 同TSM 好似要打附加賽
先打到正式msi

蝗 無份？

封左神既有：
s5 Marin
s4 SSW
s3,s5 faker
s6 bengi
(純個人睇法)

Na 垃圾過eu
g2係狀態飄忽
但成個LCS Na 真係廢鬥廢

好似對日本 gpl個堆

Bengi不了

上路唔入流

無乜人提KKOMA
無佢D BP D選手邊有得發揮咁好
依家SKT同KT係82波
如果KKOMA如果係KT果邊
分分鐘KT可以64波打贏SKT

花生都有機封神
可惜bengi真係經驗老到

Toyz去左邊

佢ban pick 係有下功夫
講真剛剛過去既春季決賽
三場都有主題
第一場飛斯強咬星朵拉
第二場 護盾流
第三場 Lulu 保後排

反觀kt 三場都艾希
真係自信太高
三場都係五路強攻流
五路都想Carry
可能知skt 打團勁
唯有打爆其中一條線
但杰西唔知係唔係nerf 過
無咩效果
仲有score明顯實力低過其他四位少許
但照安排強攻戰術

英雄所見方大同

杰西前期係強壓到 不過huni無腦衝血 該走既即走 打到後期杰西效用就細左

原來有咁多巴打睇LCK
仲以為香港無咩人睇搞到我剩係可以上ppt睇人討論

Btw, toyz 做左老闆喇
唔知夏季賽會唔會手痕自己出黎打

同意，huni 其實都打得好縮

慎前期打jayce輸cs輸到
其實係正常定huni打得保守

呢幕真係精彩#good
個時我睇到呆左
心諗冠軍賽玩揀錯英
點知個2場精彩到呢

佢單殺smeb個非歐拉
都係自己塔底

輸CS 好正常
慎始終係被動英
無JG 好難贏線
但你又難打爆佢

仲要你對住個好少犯錯既smeb

正常

正常 慎本身就支援角 個場仲要中上野連動針對pawn
加上杰西打上路普攻都點走你一堆血

huni係高水準架
係fnc果陣就玩開fun
過到黎比kkoma操一操 個角色池大左勁多
你睇佢之前藍寶7萬傷就知佢進步幾多

我睇嗰陣仲以為係huni唔掂

不過嗰場其實慎都無咩支援咁
都係靠西門carry

會唔會係你諗到佢太勁?
花生最勁個3隻係李星 蜘蛛 豹女
講真佢上季表現唔好嘅時候仲多過今季
以整體表現黎計 peanut點都比bengi優勝
仲有skt留住peanut可以唔比佢去第2隊
skt好怕前期做到嘢嘅jg 唔通下下ban李星咩

NA勁過EU啦

TSM幾時俾番DoubleLift我

HUNI唔死就=羸 洗鬼同佢博

tsm出返胖虎仲有機會

講真呢點唔可以太神化教練
首先揀英係要基於選手能力
咁多個lck選手都練唔到好似faker咁
你估真係露露體系勁咩 係勁在faker同bang
同埋好多時候係選手揀英練
mf係gorilla之前用過黎counter馬爾
之後同教練講 再係訓練賽用結果唔錯先拎得
教練最多係決定呢場b/p
唔係勁到話一早已經睇到隻英嘅優勢叫你練
s5 faker拎刀女counter沙王
唔通又kkoma叫佢一早練定咩

講真bang好勁係真，faker只係注視點但真carry係bang，製造機會反而係wolf嘅眼位加huni嘅進場控場，faker係一個受虐點，佢意識好先做到好多中路做唔到嘅事，佢正正做到普通人做唔到嘅抗壓力先被稱為神

被人打爆住爆嘅中路會戰做到嘅影響力一樣咁大，啲樣先正正反映到佢嘅身價，skt戰術運用咁順暢，或多或少都受到佢嘅存在所影響，其他隊唔會無視faker嘅存在，但skt就可以唔理faker都得

有冇人覺得deft比人過份吹奏 果三場都做唔到一個頂級ad應該做既野
Mata都回曬塘 啲操作冇曬s4既影子

台仔係咁話fw點同skt 46 55波，睇下MSI洗唔洗34bam上路然後等條上路唔洗爆線

有冇人記得bengi easyhoon

係lpl降左班

好似響lpl 打到降級返左韓國？

睇左一場fw對ahq咁大把
有無人講下新ad betty係咪真係咁勁
台仔講到宜家fw同skt下路55波

但我心諗剩係蛇蛇已經唔夠wolf黎

我覺得sword art 真心勁
反而喺betty會唔會出事 話哂冇乜世界賽經驗

Betty 打左半年lms 已經屌打哂lms ad
至於有冇世界級咪等多兩個星期睇下個世界賽

skt下路不嬲唔打侵略
一侵略就好似deft uzi咁好易比jg捉
連nl都對到線 你怕betty會比人打爆?

係因為舊ad NL太廢，而且係LMS未輸過線，你話對線真係唔好講，前期下路睇組合，不過團戰bang永遠都揾到位輸出，就算去到世界賽都大把ad團戰行行企企就打完或者被人秒左，所以我個人認為只要skt pick到lulu就等於贏左一大半。

Lulu ban左點算

唔打4保1

betty 打iem 對h2k uol 同G2 都贏到，真係幾有潛質，不過對bang 肯定都係收皮
應該係無人會隊得穿skt個下路

佢不嬲玩輸出角都ok
之前雷玟
宜家卡密兒

SKT 由S6春季開始就比人叫做擁有世界上最強兩個carry位既隊伍啦（個陣Bang比呢家再瘦啲就係佢最carry既時候），而ROX就係最強上野，所以SKT VS ROX就咁好睇（中下最強vs上野最強），不過其實今季kt最勁係Score, 佢亦係發電機，Deft Mata Pawn Smeb比人屌左成季廢，Smeb係最尾先勁返，PawN就季後賽（最後都係比人層）

咁kt 今次俾skt 打爆
代唔代表kt 垃圾？

利申：睇哂全部kt SKT比賽咁濟, SKT fans

台灣宜家都唔見得勁

因為faker 成日都被針對
所以ad 就空間大左

na唔垃圾 上年先踢走左fw

得fw勁 其他隊水平差好多

只可以話kt 既隊員配搭唔理想
每次打會戰無核心
反而skt 有時會peanut 上前 bang退後
但deft 係癲到 要交閃a 人

岩 所以對其他隊黎講好難搞 以前S3 SKT既DS都係Faker最高(3x%), 但之後Bang已經成長到係SKT既第一輸出手，證明左佢既實力 e.g S5 group stage 70kda

msi fw 好似要打附加賽先打得

加上每場Faker都係比人2打1，Bang順利發育就Carry(e.g Twitch/EZ)

lms 都無sup勁
Albis 都回哂塘

有冇人記得dade

Doublelift 話打左咁多年未放過假
成個spring season 去開台當放假

點知臨近季尾，胖虎借撚左佢幫TL手
我初頭仲以為doublelift 轉隊
TL幾乎打咩隊都輸
但doublelift 隻ez carry到打贏排第一嘅tsm

但最後TL都係太廢
要打promotion
又死好彩借到doublelift冇跌落challenger

Summer應該會番嚟
希望到時打個零敗場嘅season番嚟

上年summer 差一場就贏曬

fw 勁？
淨係上路都有排崩
真心覺得maple 係可靠保証

講下其他隊既話，夏季既FNC值得期待，換左教練之後表現好左好多(但Soaz )

兩神帶兩坑
(Betty 未打過勁隊)

Mata今季多左好多滅團call... 下路對線勁但打會戰好差

唔爆線等於贏仲要用3個bam換番黎

soaz 又無你想像中咁差
不過同宜家世界級上路
即係你宜家有xpeke都應該俾人屌打

唔係話差，表現太忽冷忽熱（亂衝/亂帶線/比人單殺），但有時團戰又會make plays 服左佢

兩個都太衝
今季kt 輸
好多時係deft 被人針對
mata又唔知去左邊

順便講下Caps，技術幾好，但係太細個，團戰成日隱形，意識未夠好，不過成大器指日可待

夠打eu na 無用
仲有CN 同kr
level差太遠

老啦回哂塘

你講完會唔會廢左D

FW MSI 肯定嬴唔到
MMD 根本玩到呢個meta 嘅OP 英
LMS final 都要3 ban 上路
出到去實比人屌打

cn收皮啦 年年出到去派膠

其實TSM人腳唔會話輸好多 點解世界賽搞成咁

iem 連ssg 都棄權就知幾低賤

skt第一是常識

肯定SKT 贏架啦唔使傾

其實dl唔勁

派膠都打到世界賽八強
反觀lms

DL LUCIAN一個浪子回頭比Crown秒，食唔到巴龍間接輸game出唔到線

SKT 係HUNI 同 PEANUT 有時飄忽啲之外
根本冇得輸

除左berjetson
無個特別勁
宜家仲要無埋doublelift

想問下巴打 Marin而家又返左去?

太耐冇追電競

有邊個會估到crown打完團戰都未開大

Blank

MaRin輸到無癮咪返去

maple 根本屌打chawy
bam 佢英有咩用？

不過個時有韓仔係中國隊

佢上年8強個隊咪又係pawn+deft

純中國人真係唔勁 肯定唔夠fw打

同意
不過坦克更新
huni應該頭痕
佢玩坦真係好被動

不過都賺好多啦

S5最好睇啦 中國睇落隊隊都好勁，EU 2隊四強，台灣兩隊8強，奈何SKT太恐怖，而個陣吹到最後希望既FNC都比老虎虐殺 就知the gap is not closing

"前年“

都可以ban Karsa 同 Betty 呀

玩坦根本唔係Huni 風格

今年都係skt贏啦
贏埋教練 心態
一直都覺得MaRin同smeb係上路最強
點知huni又打得幾穩
同埋faker一直都係咁勁 走位技術意識世界級
但係佢以前係為咗顯視自己實力先揀啲單殺英
佢為咗個團隊改變咗好多 變咗會用karma lulu打中輔bang

skt三連霸

打Carry型（eg JC 藍寶）一定被動既，無得怪佢，其實佢用坦都拎好多MVP, 入場好靚，對線都有單殺對手

佢唔死 skt=win

有幾崩 ziv咪一樣比mmd撚到
huni唔會比mmd勁好多
除非係smeb 太多carry英識玩
根本你jg唔幫唔得
至少huni 1隻凱能 1隻杰西未練好

邊到降 唔係佢世界賽救世界 skt比rox收左皮啦
其實rox勁過ssw(ssg唔記得)真係差小小世界冠軍

有時bam 佢英唔代表佢勁
可能係佢pool 細好針對
(你可能會覺得我講哂)
但我好清楚mmd 操作真係派膠

佢有玩卡蜜兒
都唔算坦

路西思top

係 佢好食META(eg 2016 MSI ekko top)

rng下路太勁 大師兄比mata隻牛打到變弱智
反而同ssg skt呢啲下路唔侵略嘅有得打
不過今年野龜 比人屌打都似

野龜岩岩歸隊真係幾鳩既，不過呢家好似打返出啲synergy, 值得期待

skt下路對線同你46波都唔緊要
入到團戰bang真係無得頂 睇左咁多年都未見過佢失位致死

吹奏mmd 既
究竟有冇睇佢今季納帝魯斯神勾

其實skt跟本同花生打法唔到 花生打法自由啲 skt就限住限住你咁 一定要跟team做野 所以花生去左skt感覺真係廢左 佢Rox 個時勁好多 但無奈係Bengj 太勁 高花生一班 又同faker超夾

佢啲ban 去 ban 哂上路
MMD 撚到 ZIV 係正路
撚唔到返屋企收檔

佢走位又真係幾好
專走安全又輸出多既位

ziv當年可以同marin 打到旗鼓相當

mmd 未夠班啦 不過呢個meta 好似唔太岩ziv

成日覺得fw係弱化版skt

ssg 同ssw 都唔識分
好打有限

唔認同 5banfaker都未必撚到佢

不過fw 中路同jg真係幾勁
特別而家又興番李星 岩晒karsa 絕對屌打晒lms

花生係Rox個陣真係屈哂機 咩英都玩得好，雖然季賽比Score食住，但毫無疑問佢係Worlds2016係最好既Jungler

faker乜英都識

又亂吹 明明係比人殺左唔知幾多次
marin出撚哂魔防裝特登同佢挑先比佢單殺
最多huni lv

其實你5 ban faker 都無用
佢可以final pick 隻好過你中路少少就ok
卡瑪又得

maple+karsa夠制衡faker既 點解要ban

Ziv勁過Huni啦 不過其實我覺得S5 Worlds黎講Smeb係勁過MaRin

用兩個人針對faker係好過bam 佢英

smeb 個pool 大過Marin
不過Marin 玩某d英特別勁
ad凱能 藍寶 .....

又講到bengi救世主咁
明明係個陣blank雷到仆街
個陣peanut表現絕對唔比bengi差
因為paenut捉人靠自己控
bengi靠faker先用控場控住人
e.g.極靈, 球女 星朵拉

一定係幫左Mmd ban角先啦 冇咩可能ban到faker

Faker 個pool 咁大 5 ban 又如何

Smeb 2016真係勁到痴線 個陣S5決賽開始前睇Smeb Vs MaRin d stat Smeb贏哂

marin勁在大局觀同支援 因為佢係主call
呢點smeb比唔上
但個陣smeb連線都贏唔到marin
咁點勁過marin?

Marin依家打成點 好耐冇玩
個時勁鐘意佢

點解冇人講piglet

留意到冇人打得啱bjersen個名，係咪特登咁打？
between 遲d MSI 諗住開post討論，有冇巴打有興趣？

lpl佢唔係降班啦咩

隊TL廢到要打promo

等緊人請我屌打SKT

Bjergsen 你咪又係打錯

咁係其他人廢姐

你特登咁打？

打中路算不過不失啦

屌
隻g留翻俾佢阿媽

拎哂10ban ban中路 faker都仲有英用啦

你話ban lulu 仲有卡瑪 娜米 極靈用

前面uzi 加 mata。上季s６咪打過囉

金錢世界 世界賽唔再係實力就贏到

其實skt仲有blank 同profit 呢樣野先係最勁
可以應付唔同meta 不過我諗msi都唔係好需要佢地上場

lpl final 大家睇好邊隊?

FW

WE 個JG好撚勁

Lpl一同外國隊打廢撚到

WE

國內稱霸

fw算係蔗渣價錢打出燒鵝味道
lms個規模、台灣個電競發展、隊伍後勤全部都輸俾其他賽區，而家咁勁真係完全靠選手實力打出黎

老實講 我覺得係韓狗嘅訓練方式令佢地一路稱霸

Marin Duke Huni 3個都打過skt上路，你地會點排？

Marin>huni>duke

其實仲有impact

Bengi 救邊個世界，點睇都係faker 頂住

上年季賽個個都講緊skt 最廢就top 同 JG 上年已經最有機會輸，今年無機會

peanut is the best

的確game5係bengi救世喎 kkoma ban pick失誤 要佢臨時拎隻豹女出黎carry 唔係就4強止步

game5 係ban左好運先贏姐我覺得

屌 你個名

其他Duke好撚勁架，佢擔大旗個陣係Regular MVP黎，只不過SKT唔會比資源佢，所以佢鳩下鳩下，但佢好撚穩

我一個屌打佢地
利申：台服頭十

blank 一上,duke 就跟住鳩

Huni唔輸線上就穩左大半

卡瑪補上

而家blank觀念技術成熟左
唔會再係野區打下飛機咁
做左以前bengi秘密武器個位

俾faker撚返轉頭

見到有人話kt 後勤廢
其實大家都見到嘅問題 專業後勤都一定睇到
Kt 嘅問題唔係後勤 係每個人都係top player(除左pawn ) 但係teamfight就完全唔係頂級 所以kt浄係可以pick 前期陣 對kt嚟講win lane=win game 因為佢地個人能力好高 可以直接snowball 到完game 而lck 亦基本上無一隊可以擋得住kt 呢個戰術 好似
samsung 都直接3:0 但係teamfight嚟講ssg 係好d 嗰一隊 Skt 係唯一嗰隊可以頂住kt 所以見到點都好 skt前期最多輸3k 然後kt 嘅問題就浮出嚟 然後輸game 由第一次telecom war 已經見到kt 嘅問題
但係kt 好似點都練唔起teamfight 所以最後都出唔到後期陣 應該係話無自信出 所以pawn 完全無玩過viktor ori azir呢d法師 出lb然後比人counter

後勤都應該想盡辦法

如果kt summer 都無改善 我覺得ssg 贏skt 嘅機會大d

個個都係自己條線想打爆對面
但講真 邊有可能打得贏 最多咪55波
有優勢果時打團戰就唔知focus邊個好
打團戰我諗skt>>>>>>fw>kt

但係kt 一定屌打fw 應該係話kt前期戰術得skt打唔贏

反而期待可能有一隊爆冷可以係msi打贏skt

有優勢嘅話kt團戰靠個人能力就贏到
除左s6 rox 同skt 邊有隊可以靠teamfight skill 打贏輸緊7-8k 以上嘅teamfight

Smeb就實屌打mmd
但pawn同score無乜默契表現
相反Maple同karsa中野連動可以一戰

bo1 有可能 bo5嘅skt 依家無一隊夠打

上路差太多 fw好難贏 特別係kt 前期戰術一定比smeb 拎carry英 然後幫佢snowball 如果上路給人打穿 fw好難中野連動

唔係淨係ban 好運啦 Rox tiger game 5 都唔知點簡英.. 簡完已經知輸左 。 個刻我個心跟住碎

為左尊敬peanut 神改既名 叫我花生仔得啦

有埋Smeb就

chemistry = 0%

仲有關鍵場搶你李星

rox唔算係幾識打逆風 同ssg差唔多

faker 池深呢個真
skt最勁係5條友除左上同野英雄池都夠深（花生入左skt後除左李星同grave其他表現都未夠突出)
你要bam曬佢地d main英根本係無可能
而就算針skt上野黎bam,其餘三個又carry返到
唔同其他隊好多時d位剩係main得1,2隻，一bam左就無曬表現一樣

即刻諗起CLG Huhi 哥 ban 兩隻玩完

好多call都係smeb....

第一次kt vs skt 第三場最尾
mata 叫直接拆base
smeb係咁話打打打
結果輸左

Huni 其實都有能力carry
但係skt體系到根本唔洗佢博
佢穩住 中下就會carry
博完輸左仲煩 ，亦都無咁多資源比佢
而且smeb係lane phase 屌打佢都係事實

一轉左jg成場屌打仲唔係救世主？ 根本有bengj同冇bengj好大分別

無計
好多隊隻主carry
一俾人bam曬2,3隻main角即刻收左皮
換轉係faker,俾你bam佢10隻佢都仲有貨呢下先恐怖
下路bang又係ad至少精4-5隻,要bam曬無可能
上路只要唔係崩到爛曬,次次中後期開始都反cup到
花生個位反而好微妙,佢風格唔係幾夾skt,個人能力係高,但英雄池又唔夠深,應該話佢之前係rox玩得好果堆jg角,係skt既打法組合配合唔到
依家睇佢拎得出黎真係帶到既得李星同grave

除左peanut同blank 我覺得jg最勁係Rush 以前c9個rush 男神

人稱 korean mechane rush

你認真d睇條友根本無心打比賽 場場hea住打

佢而家起邊 好耐無開台

講真 d韓仔外援真係吹大左

穩但少Carry隊友

留名msi開post討論

嗰場其實只要拆base KT已經贏左
唔知打黎做咩
打到藍寶個equalizer cool down 完出黎燒死晒啲人

點解無人提impact

我講咗啦，唔追POST

toyz加統神下路應該贏到skt下路

75個%勝率

佢潛左水 話開台for fun愈玩愈廢 之後用76%勝率 好似一百場內打左上korean ser 大師

rush 想繼續做progamer 所以潛水專心打soloq 但係無lck隊要佢 因為佢雖然勁 但係太老 最後唔知有無keep住玩

impact打tsm個場打得好差

faker英雄池真係好深

Pray+gorilla夠打
KT B/P都輸十條街
冇得同skt打
成隊得中上勁
有時deft都ok
Mata/pawn回塘問題好嚴重

冇人要咪開翻台囉，班鬼佬咁鍾意佢，收donation同subscribe 仲好賺過做pro啦

Fw連im都打唔贏

細佬仔game都推到17頁
連登真係好多中學雞

Pawn點廢都勁撚過柒頭媽寶啦

係得rng第一場同rox頭兩場做到

ive先係世界第一

個陣skt同rox交換jg skt分分鐘屠rox
明明peanut>bengi>ambition>>>>>blank

S6明明係SCORE>peanut>bengi>ambition>>>>>blank，但PEANUT次次對BENGI都打唔好係事實

Peanut s6個陣對bengi前期幾次入侵佢野單殺佢喎 係skt中期發育到先打唔出啲咩姐

我講世界賽個3隊lck隊
而且你留意下次次都係faker先捉peanut
faker唔係附近 bengi仲比peanut單殺
peanut係靠自己做事 bengi要靠faker發揮
如果faker發揮唔好 bengi會跟住收皮
所以綜合黎講一定係peanut勁
比你bengi去rox 同kuro打中野連洞?

其實mata係少左玩啲操作英 多玩lulu 馬爾個啲meta英姐 上次rng牛開戰睇得出實力觀念仲係超班 call團係班大帝唔撚聽話 不過保ad又真係差左 同pawn又真係差左好撚多 睇翻msi 同今年lb個場真係差到 其實成隊kt換pawn就真係唔同好多 或姐好似ahq咁可以買個團控法師跟戰術打 對skt出法師營運後期有cc有輸出根本好打好多 出刺客同打少隻無分別 ff有crown就最好 條友真係算第二中路 如果唔係easyhoon降班可以執佢翻黎

今年Ssg都做到 其實可以參考佢三路屌打skt個兩場

咁同佢S6係救世主有咩關係
即使你講都佢幾多缺點都好
事實上第5場打rox真係佢carry
果場MVP都係比佢
依個係無可否認既事實

Mata玩malz d call/decision都冇以前咁勁啦
成日交閃留人 其實中曬人地伏
Score真係好慘
諗住中下路入黎carry
點知要靠自己

留shen個場就真係唔知做乜9
咁又無咁誇 上下路入黎carry姐 中路無預期咁 不過睇完ssg對kt個場真係會有個希望覺得kt終於識打team fight 啲團靚撚到

老選手 海豹哥都算係咁 轉左位
水準仲keep 到 其他老選手好似安掌門
婚都結埋 打埋今年都唔打啦

成班選手去完大陸掘金
脫離左韓式集訓已經差幾班啦
Huni都算好好彩 起碼都叫救得返
初初返lck果陣仲係未訓醒咁
之後先打得好返小小咋
佢果種咁衝既打法咪又係要花生去配合佢
如果有隊可以搵到呢d漏洞
下路再打穩小小應該可以一戰
不過就咁睇暫時應該只有FW可以一戰

老實講其實係咪kt心態都有問題 記得第一次打其實kt係55波仲可以贏 係開fight唔打主堡先輸 第二次就真係差左 決賽第一場其實都64團戰都贏過少少 但第二三場好明顯俾faker條魚嚇到有陰影 完全打唔出final水準 老實講kt季後賽已經進步左好多 話哂ssg我都覺得係世界第二可以同skt一戰ge隊 kt都可以屌打 我覺得kt實力真係同skt有得55波 但佢地太想贏搞到對skt走哂樣 唉好撚sad見住自己愛隊可以同skt打到而家final被人屌打 真心可唔可以請勁教練翻黎

笑左 bengj成場壓制peanut 啲意識勁到 啲反gank下下致命
一到blank打jg跟本差好遠

Bengi世界第一 係個幾場
一上場震懾對面

明明faker冇Bengj 咁亮眼 但都將功勞比曬faker

Clearlove 點睇？

對SKT 既B/P
應該放棄BAN FAKER D AP英 由佢揀
主要BAN JG上路我覺得會好D
好似頭3BAN哂李星 獅子 卡力斯 藍寶 慎呢D

點解年年都評到佢入20大
16年明明mlxg好多時打得好過佢好多

只可以話當faker同benji呢兩個gay友一齊
就屌打全世界咁濟

LOL係團隊game
peanut的確定好勁
但同faker嘅合作性同埋經驗黎講
bengi》》》》peanut
bengi其實都拎過3年JG世界冠軍

利申銅3

唔好提 輸鳩左萬幾個coins 果度可以換4個skins

無法避免牛牛sup都贏到

傻仔一個 淨係識保kda

73開

faker真係慘
一直推線落人地塔底 成日摸塔拎首塔 又贏cs
又因為一直推線可以到自己快過人支援隊友
仲要比幾條友捉極限逃生
中路因為一直推線
所以bengi先可以咁夠膽入人地野區
因為faker會快過對面支援
又係faker啲控場技打中對面 bengi先跟上到
到最後會戰期又係faker關鍵技能打中對面
到最後都係bengi carry

識野

班台狗成日吹到電狼咁勁非韓第一上年世界賽去左邊？贏左個垃圾獎就當自己拎世界冠軍？等睇比支那隊打爆

今年支那隊難啲喎 無韓援
個隊we都可以做第1,2就證明成個lpl廢過上年
吹fw非韓第1完全無問題
當然今年fw要證明到自己係贏到bo5先啦

花生都好吹奏，明明世界賽比bengi 屌打

peanut 一定係16worlds best jg
S6 score > peanut > 其他
Btw 邊度屌打 bengi係贏同faker嘅連動
明明game5 bengi比peanut solo first blood 都可以話bengi 屌打

啱呀 bengi扮比花生打爆成季之後唔上場
等blank上場做戰犯之後自己以救世主回歸
依家去lpl一定係做戲跌落lspl
係夏季賽以英雄姿態回歸

果場明明bengi mvp，你就捉住first blood黎講，
最尾團戰都係贏bengi一踢二，
花生有first blood都帶唔起風向，
咁都best jg，笑死人

一句講晒，各神幾咁神呢隻都係team game
SKT陣法，隊形都係一流

好撚好奇skt比左幾多錢faker

咪就係 我偶像bengi根本唔洗靠自己做嘢
剩係跟係faker屎忽後面已經屌打其他jg
bengi連2成力都未出盡就贏左

JG 不嬲係打小型團戰既核心
但個個見peanut打到成個呂布咁
咪覺得bengi 無咩用

花生用李星要咁辛苦捉bang捉到佢失智先贏到
bengi先唔同你癲 敵不動我不動 無faker我唔衝

要比較花生同bengi就公平小小,唔好拎帶住rox中下既花生同帶住faker bang wolf既bengi比啦

花生仔又勁又靚仔
想比佢李星瘋狂R

踢走score揾dandy返黎啦..

事實上連登仔仲識野過評審，
將g5 既mvp 踩到一文不值
要不是faker推線，其他路一早爆哂喇

個人能力peanut一定勁d
唔係話bengi廢 但係佢就係team player 隊嘅上限決定左佢上限 所以今年係vg 咪降班
唔明點解為左吹bengi 就講到peanut 好廢

其實講中路 我覺得rookie都好勁 真係一個carry全隊 英雄池又大

其實deft 真心上唔到一線，pawn狀態冇之前咁勁，但我覺得佢一定變得番勁。我自己覺得kt好笨，買deft做下路線，mata雖然勁在觀念同指揮但操作開始下滑。 deft始終都上唔到一線，萬年老二。

Skt最撚驚就係呢啲攻擊性太强嘅jg
因為前期怕呢啲jg帶風 然後落後太多經濟成日打逆風

deft都唔算一線
係咪一線得bang先

deft 個人能力係ad 最勁 話曬打ad都上過kr solo q 第二 但係bang 好少失誤 穩定好多

點解個個都覺得FW上路會比Semb打到爆炸
早兩年睇FW打Rox 連牛排都唔係話好崩炸喎我諗呢個上路操作唔會鳩過牛排掛
利申:只係間唔中睇下lol比賽

所以bang overall 小勝 deft
利申 bang 打手

我只係記住佢s4 ，比人打到喊哂個樣。好多人話imp搭mata可能有得打。但imp係lgd都回哂塘好多操作fail 。 deft勁在 比人吹捧做團隊形輸出選手。但係落後可能兩三千經濟，佢就做隱形人。打得再保守d。 kt打skt ban pick太撚差，完全果場ban完都知等輸局。

Bang穩得黎又好識搵位輸出 記得skt對kt 佢同deft都有pick ez ashe 但真係高下立見 deft永遠好似隱咗形咁

自從睇完佢訪問話原本唔識玩燼 但練到世界賽pick到出黎用就覺得呢d先係pro player

點解無人講 如果faker 離開skt 會點

deft係一開始打得好好
之後見有優勢就會開始迷之走位
又亂交閃捉人
枉佢以前比人叫做團戰型ad
唯一可以賴下佢個3場無用自己普攻型ad嘅

個陣玩燼玩得最勁係arrow
skt 3場自信放ban結果輸左

但係bang 好玻璃心 個fd 9up左句 bang就係twitter出左幾段嘢發牢騷

文森特打佢 打到虐泉喎

記得arrow jhin 嗰時kda 好似七十幾

嗰時見到kt重組唔留佢覺得好可惜 不過見佢喺na拎咗mvp 希望有好既發展

soloq 有咩討論價值 dopa 都講過soloq 同competitive 係完全兩件事

deft個人技術幾勁都無用 團戰無輸出

銅3就收檔啦，呢道連登仔個個都係菁英

降班講緊佢係中國降班呀戇鳩

其實smeb最怕縮喺塔底唔出黎既對手
牛排當年就係咁
Smeb想打佢都打唔到
今次huni又係咁(戰略需要)

所要要睇fw宜家個top MMD忍唔忍得住唔腦衝

可能留過留唔到，話唔定ryu特登搵佢過檔

仲有Ssumday，頂級上路，走左又係好可惜，對線/tp/團戰又係捉住na d top黎屌

用韓援唔係問題 但jg呢個位置要同全隊溝通 都照擺溝通唔到既bengi已經好fail
你笑bengi 人地心諗 我去搵錢咋

Mmd最近lms幾埸輸兵輸線
出到世界賽會好難打

bengi應該後悔去左vg 支那fans 唔洗半年就反哂面 屌到佢飛天

S6世界賽既表現應該幫佢抬高咗唔少身價
lpl算鳩數啦 永遠以為買2個韓仔就大哂 韓國勁在整體包括體系同後勤

其實skt教練定faker身價高d

公道d講iem個飛機杯真係靠MMD追返一場返黎(咖卡死幾次)

其實MMD本身就係做工具人，並唔係Ziv大腿style, 對線一定係輸或者頂盡五五波，所以唔好期望佢會carry全隊

總觀近期，佢dTP真係好左，歸功於佢地團戰默契同眼位佈置

出到msi，如果想FW勝算好d，佢應該操返一兩隻鬥士上路，以唔輸線為大前提，否則就好似對ahq頭咁，養肥對面飛斯。

bang咁勁係因為佢既犯錯真係小, 即使有犯錯亦未必俾到人捉到機會, 此其一
第二係佢有機會就會騷擾對面, 好敢騷擾之餘仲要換血換贏
好少人將目光放係bang到, 佢真心勁
而且隊友亦都完全理解呢套打法, 可以比bang發揮得極致

有人提起imp
imp同mata兩個真係互補不足
佢兩個可以話係大腦
當時ssw基本上就係圍繞住imp呢個小朋友去打
imp想要推塔就推塔, 想farm就farm, mata去控制分派兵線俾人farm
有機會睇番重播, 你會發現係imp去farm路先, 之後先係其他人補眼插眼俾imp去分推, 推塔
imp基本上就係主力拎盡所有野果個人, 佢想要乜就要乜
mata又好努力咁俾佢做呢d事

講到對路, 有人話mata回塘, 其實佢同imp合作果陣都係咁, 對線開打個方式好鳩, 可以話係逼imp去陪佢一齊打對面, imp又一定會陪mata去打, imp一定會搵到打贏對面既企位
mata配deft就做唔到呢個效果, 所以mata既鳩開戰就好突出
不過mata插眼既能力完全無退減

skt對kt點解會贏得開晒行
如果真係要找戰犯, 一定係score無咩目標咁濟
突然之間同隊友夾唔到, 一打逆風就做盾牌保隊友

鳩開
即刻諗起madlife 佢嗰種開法都係逼隊友跟上

我真係唔知點形容, 個感覺真係有D鳩開
會突然衝上前打人, 逼對面打一波咁

冇Bengj 今年冇世界冠軍 世界冠軍變左Rox

有睇kt 打skt就知 選手實力好少影響，重點係個垃圾ban pick。唔知係咪角色池問題，出既英完全比對面用三場3保一打爆。 kt真係要檢討下，次次比Korma 禁住黎ban 。

Mata用馬爾應該就係想開戰
點知啲隊友打唔出傷害

到依家好難好少人睇唔到bang勁
bang係s5已經開始成型
巔峰期係s6春季 真係好好J

第一場好明顯係打成套控制鍊,求其一個控到就全隊點控暈死
係真係skt拆得好
世界上應該冇第2隊頂到

無faker 無bang其中一個咪一樣
重點bengi換成peanut無問題
但你搵到一個更好嘅換faker同bang?

kt都俾skt硬食
fw嬴到既話真係奇蹟黎
kt都仲叫場場前期都壓撚住skt黎打,不過都係俾skt夾硬拖到後期團戰柒下柒下反輸
fw前期又壓唔撚到,後期又唔識end game,打條柒咩

根本唔應該理faker,你bam乜鳩都無用
針住花生黎ban仲好,首3ban李星grave同卡力斯/獅子,花生果場應該已經半企左係度

有冇人打算今年去睇worlds?

個個吹fw 明明今年最勁就係贏左g2果隊歐洲山寨王 一隊強隊都無打過,咪拎lms果d賣笑隊出黎

文森特 (達瑞文) 打 Bang (燼) 輸左喎
點虐泉

karsa 玩咩 ? Karsa 同peanut 都係玩嗰幾隻 fw 點3ban jungle

自己隊先咪放一隻出黎first pack拎左佢
對面先就
諗唔到

ban 曬上面d jungler 都重有蜘蛛同nid 可以出，雖然花生今季好似冇出過nid...

但係ban 曬jungler 既話score 一樣都係冇野攞出黎嫁wor/ 或者變左佢同花生各自出蜘蛛同nid，未必真係變左冇野攞到出黎

再者，ban 曬jungle 位既話俾huni 搶藍寶會唔會更差？

唔ban huni camille 同 rumble = 自尋死路

s5 spring playoff 打cj 開始爆seed

Msi 好似變左patch 7.7 (7.8?)
除左聽聞卡蜜兒俾人nerf到應該上唔到大場面
仲有無咩特別

利申: 只睇比賽好少玩

李星同藍寶呢2隻最危險
bam左安定性應該好好多
不過我都係覺得針花生好d,花生係skt穩定性太大起落
拎到main英殺到對面開花,一拎唔到就成場鳩流流咁唔知可以做d咩

amumu 可能係suprise pick

依家t1 jg 有khazix rengar lee elise graves
Fw 同 skt 都係graves同lee 係最高priority jg
到時應該一係一邊一隻 一係一邊一ban

利申 Bronze v 9up

團戰根本冇可能打得贏SKT

ivern 都係

我淨係記得bengi隻on9札克

應該出唔到amumu 掛...應該會俾人反野反出喊出黎
一開波食唔到藍buff 已經玩撚完咁滯

想3ban peanut除非你唔練個幾隻
走去練其他英

李星黎講 最好睇一定係 Karsa 同花生

兩個玩李星同葛雷夫玩到人機合一

Amumu
幾耐無喺比賽場出現過

skt 似team rank，kt 就係打solo q

呢個真

Mvp有時會用,而且贏埋

我追咗13定14頁
你地係咁討論marin
我知S5果陣係marin藍寶carry
明明impact納兒 慎都好勁

Skt差在未試一季攞哂大滿冠！

今屆

垃圾game

有冇link? 想笑下

春季冠軍姐，仲有msi. 夏季賽冠軍,世賽界冠軍

講起Ssumday就慘，明明實力真係以好勁好勁，可惜Smeb 2016/S5 Worlds 真係明顯地比佢強，對賽單殺，連MVP Points都贏佢少少，佢一定係第二強上路

上季差咁多個夏季冠軍
不過世界賽封神已經無撚敵

Ssumday有時tilt起上黎真係好廢

Too many cooks in the kitchen
有時一隊要role player
但係kt 5星陣容搞到成隊冇乜風格

都唔關事既 skt都係5星陣容 一樣有自己風格
Btw wolf真係嚴重被低估

其實 bang 同 bangi 同 blank
Huni同huhi 點分
我睇左好耐都唔知邊個打邊個

睇字分...
全部都唔同路，咁都分唔到就睇多d啦

得blank同bangi一樣

明明係bengi點解成日有人打錯bangi
頭先仲見到有bengj

Huni 唔會勁mmd好多
打世界賽 na eu 基本門檻黎

你估huni係smeb marin咩

Mmd 唔撚入流啦
Lck全部上路都勁撚過佢

以前cj嗰 shy

佢失誤較smeb 同 Marin多

wolf 同mata 完全兩種風格 一個製造機會
一個保隊友 好難話邊個好
有d 隊雖然靠sup 打開破口
有d 隊友carry 夠勁 要保Carry

Marin
好可惜佢果隊下路廢到隻狗咁比人當狗打
如果將pray同gorilla調埋過去又一隊黑馬

年經: faker退步
TSM好撚勁
歐洲主播吹奏歐洲戰隊
結果:SKT世界冠軍
TSM好快收檔
歐洲比人屌打

mata嘅地圖觀念比wolf高
不過就因為要顧存大局就忽略好多細微嘅野
另到deft好多時要食自己
而uzi相比deft黎講,uzi個人solo能力高過deft
所以之前mata先會話佢同uzi會比較合適。
而mata主要做call,走去開團所以佢團戰成日第一個死。
但wolf係保護carry位唔開團嘅輔助
好多時以自己犧牲黎保護隊友,因為skt嘅call多數以faker為主。
呢樣就係兩隊輔助嘅區別
加上2017adc真係
所以skt比kt著數

屌

世界賽嗰時 igamers都有個主播不停話faker廢咗 但準決賽faker用球女比rox 3 4個追都走得甩 即刻無聲出

單對單點睇都係花生勁過bengi
但bengi加faker就唔同講法
不過個人都好鐘意bang，隻ez

打風流波

唔想再要SKT skin

上年果d都未出

ban pick係有問題，但兩個carry問題仲大，成日揀對線優勢英，但比人壓兵，尤其係pawn，揾top加jungle住爆faker都輸兵

ESPN：Kakao將離開Misfits

同意啊，特別kt skt 兩隊 上中野55波左右，而下路正正sup分工唔同好易打開破口，而且依家比賽好多都係下路風向決定比賽好似係

Jhin同Olaf

其實mata 同deft 頭2/3lv換贏bang壓住黎打
只不過花生食完紅就gank就玩完
搵次score 2lv gank 下應該好快打得爆對面

skt下路穩到咁，要打爆有d難

中路邊有55波

faker 攞隻lulu 單殺pawn 隻lb 真係世界級

Lb 招2技改到無得即刻返返去
用lulu6lv前係好打啲

睇返第2場 kt下路頭2lv換得好好
不過俾花生fb完就即刻收皮

1lv 係換血換贏 又逼到exhaust
2lv 嘅trade 都贏
但係twtich係三水起 kt點換都係輸 除非可以一波帶走skt一條友
然後kt bot 知peanut 係附近 mata去塔底recall deft 都無打算避一避 然後比peanut first blood 好明顯個fb係kt 自己問題

kt 應該以為peanut 食緊蟹

所以如果kt jg頭幾分鐘落下gank 應該最易拎優勢 因為其實下路就係叻係前期換血

一路都有睇開比賽 想9up下msi

SKT : 好大機會冠軍 不過有機會輸1~2場
呢隊幾乎冇咩弱點huni比人教到穩左 係要講既 花生個style唔岩SKT 不過仲有100%勝率blank

FW : 其實我覺得第二應該佢同TSM爭 FW不嬲靠中野 加上最近下路勁左 上路只係pool細 應該都OK

TSM : 希望今年又唔好team solo mid 上野輔比起上年叫進步左 野龜唔派膠 好大機會第二

G2 : 屌個中路 睇親大賽都見佢穩定派膠上路進步 打野還可以 最大賣點應該係下路 好掛著佢地OG嗰陣

LPL同外卡未知

btw 除外STK 我發現上面三隊都試過出其不意輸比啲弱隊

G2 上路打親大賽都隱型

其實大家係咪唔記得左淨係可以帶6個人
以peanut final 嘅表現 我覺得skt 未必會帶blank

但係最大機會都應該係帶blank

點都帶Blank啦，MSI咁多上路無一個夠Huni打，唔太需要profit

Score 唔會一開始gank下 game2 佢開6鳥 佢個path 係由下食上去 如果2lv 露頭gank 下路 gank 唔到(都幾大機會fail) peanut 就會反佢上半野 佢自己就會爆

利申bronzeV 理解

五個亞洲統神 點睇?

S6 Bengi仲唔神

Vg下路廢到

利申: Bengi fans

Easyhoon同Bengi唔係嗰種carry型選手 而係穩定發育同俾資源隊友 Vg下路太廢 俾資源都無用 係上路叫好小小 雖然無可否認Bengi今季係差左 但最主要係隊友問題 只可以話Bengi嘅風格唔適合Vg 希望佢完左約可以去第二隊俾佢好好發揮

Bang MSI vs Fnatic Lucian Pentakill不過wolf係嗰場team fight根本mvp一隻牛阻到Febiven隻蛇女唔見咗咁

G2個教練好似話MSI無一隊夠佢地打

G2=GG

大家點睇dopa

G2-8
My Azir is bad My Ryze is worse
You guessed it right
I'm G2 Perkz

宏觀睇左咁多場，唔同賽區。LCK 真係好屈，唔覺得lpl lms eu lcs有得打，LPL整體下跌得最勁。今次we 打 rng 兩隊都好多失誤，而且睇唔到高水準演出。

WE後期decision making唔錯，RNG啲call唔得

我反而認為group state 第一係SKT 第二係WE
MMD個pool太成問題 TSM都有機會打穿 Doublelift又話回歸TSM 展望MSI有機會上場 所以TSM第三 FW第四
G2就算啦

G2 LUL
一到國際賽就無限tilting
下路果對OG組合係勁 不過反骨

全盛時期既eu

MSI Doublelif話唔會上場

全盛時期既ssw 勁定全盛時期skt 勁

又黎世界大戰

一個前期屈機
一個中後期屈機

好難比較
但我真係勁鍾意ssw嗰種打法
遊戲節奏勁快 成日見到25分鐘內end game 完全唔比機會對手拎到任何資源
對手應該好灰 但作為觀眾睇得好爽

我覺得we唔掂 其實今季lpl無左勁嘅韓援廢左好多
tsm野龜係弱點 係na都可以比人打爆
又成日莫名其妙嘅閃現殺人唔成功
如果佢至少可以表現正常 都夠打fw
g2內戰王 一到大賽隱形 但帳面實力勁過we同tsm
mmd係fw入面嘅短板 但除左huni應該無人壓爆佢
加上佢啲隊友又勁
我期望係skt fw tsm g2入4强
we我真係唔覺有邊忽可以吹到第2 最好就比人屠

好好笑 bang冷靜到

屌夠打咩 戇尻連登仔

你唔好話,FW狀態好可以同samsung 50,50
恭喜g2再次進入msi
恭喜skt再度奪冠
g2再次比人炒蛋

skt抗壓能力高到癡線。
最明顯kt vs skt game3
明明逆風比人爆到主堡都可以揾到缺口番打對面再一波gg

skt全盛時期好難分嘅
s5 marin+faker好好狀態
s7 peaunt（拎到carry型jg）+bang好好狀態

利申skt fans

唔係反骨
係管理層有問題先走

暫時我覺得s5 skt好無敵
由lck夏季賽開始到世界賽一直無敵
s4 ssw唔見得有個種無敵
end game快係meta問題 ssb咪一樣
ssw係國內又唔係無敵 咪又係輸比ssb
ssb夏季賽最後又輸比kt
世界賽ssw又各輸shr同tsm1場
最重要係skt除左faker外其他成員退步得好快
反而個陣skt 2隊打得仲好

我記得ssw輸嗰兩場pick埋哂d non-meta英 Looper pick隻Singed出黎
個人意見 S4 SSW>全盛 SKT

S4 SSW連LCK都拎唔到冠軍

咩呀大師兄話左唔打MSI

唔係話吹噓蝗有幾勁 但WE實力真係唔弱 957今季絕對有s5 koro1嘅感覺 而且WE下路係隊中最強 甚至可以同uzi+mata談笑風生 而且仲有Raison替補(雖然今季一場都未上過 )能力就絕對夠排第二 睇發揮 FW要贏就要中野滾到WE爛晒
Doublelift夏季賽先打TSM就 去同G2爭第四啦

SSW根本先係meta隊 成季比SSB屌打 係S賽轉patch先上左位 竟然覺得勁過skt 個人意見樓上條友鳩up少陣

上年faker球女比4個追走甩同duke走佬反殺真係好勁

cls

但係世界賽sm到ssb喊喎

咁啱嗰陣SSB成隊都跌watt
Dandy入淘汰賽好似食左藥咁 勁到hihi咁
s系列賽來講 s5 skt>ssw>s6 skt>tpa
如無意外MSI 都系SKT第一 閃尿狼第二
G2 TSM WE就啦

koro1當年真系好fit 雖然你可以話咁啱嗰meta啱佢發揮 隻樹人
如果佢kda再靚d 當年mvp唔會系clearlove拎

當年佢隻傳送重擊人馬先至係招牌喎巴打
Btw記住下次打返"係"

咁又唔係既
FW今年睇落又唔覺得除左SKT有邊隊可以屌打佢
下路轉左betty勁左好撚多

決賽 SKT 贏 FW
完

FW 如果TOP唔係MMD係ZIV應該世界賽黑馬

下星期未知

mmd>ziv
5ban ziv 達瑞斯 鱷魚 吶兒 藍賽 比卡超

其實DanDy去埋kt拍mata
會唔會好過宜家

佢想入, kt 都唔敢買啦
dandy 個朵係韓國好臭, imp 都係

點解既
Imp太串？

留名skt vs we

Score咁勁都換?
換中路好過啦

Fw 係台服打堆垃圾就令咁多人睇到佢咁高

好擔心TSM輸比外卡

2條友係韓服果陣經常屌柒人
S4 果期比人屌得最勁

差啲輸
不過今年越南隊幾勁

SKT唔洗討論啦
FW同WE邊隊勁啲，我就覺得WE勁啲
其實兩隊都好靠中野連動
condi+xiye同karsa+maple比其實唔會輸好多，甚至壓到
但上下路差距就好大
957呢兩季攞多左好多角色出嚟，卡蜜兒同克雷德呢啲carry類上路都可以玩得唔錯，更唔洗提用開嘅坦型top
對比MMD要3ban 上路先勉強對到線，真係高下立見
下路betty係唔差，但角色池唔夠深，必要時要佢企出嚟carry真係有難度
其實兩隊就咁打就真係55波，但要ban pick玩戰術，FW明顯輸角色池，會比WE花式玩戰術

btw RNG打WE季後賽真係好撚好睇，今年睇得最肉緊嘅比賽

最好睇一定係skt vs kt啦

好難想象吹奏ssw勁過skt班人係咩人黎
印象流到呢 ssw果年係fit 但成日話屠屠屠 大佬 s4個meta就係打快攻速推啊 依家kt打得夠快啦 咪又係比skt撚狗咁撚
仲有見到上面有人話kt skt 中上野55波
仲有人吹奏pawn 有睇既都知 pawn成個賽季打到成堆屎咁 比所有中路單殺過至少一次 最後打skt頭兩場隱形0存在感 最後死0/8 究竟d人有無睇過
利申重要比賽全部睇兩次以上 中文英文分析都有睇曬 連大陸貼吧 巴哈d三星fans都自動收曬皮 究竟連登班人有幾小學雞 無料扮有料

中野真係唔錯 另外3件真心算啦 不過佢地戰術做得好過其他隊好多 有得同SKT打唔出奇 SKT都唔係完全嬴選手個人能力 其實對線真係KT有優勢啲 但成個團隊戰術真係太勁

LMS就係衰在冇競爭
LCK圍內打都已經高水平過世界賽

今年既SKT的確唔算最勁
S5>S6>>>>S7
本來睇好ssg有得打下點知打KT個3場打到成PAT屎咁
如果ROX keep住原隊今年要贏SKT唔難

Skt

全盛時期既tpa同全盛時期skt比 大家點睇

雖然唔同時代 打法 但討論下

FW下路唔錯

下路轉左betty真心唔唔差
得番上路係麻麻地，pool太細

LSM前兩季都仲有啲競爭 希望周杰倫俾多啲錢整隊勁啲既JT出嚟

同期比較S7 SKT強勢好多喎
記得S6 SKT LCK regular season 唔算突出 爆seed贏春季賽喺MSI又輸CLG又輸FW

上年既blank 真係
duke 又唔覺有咩特別表現 (可能係S5 既marin 太搶眼)

今年skt抗壓同團戰比上年勁左
希望msi有隊可以爆冷

Marin真係好好j

講開又講，你地覺得marin、smeb 同 huni 邊個隻藍寶最勁？

smeb話過佢隻藍寶都係Marin教佢
所以我諗都係Marin架啦

S7>S5>>>>>>>>>>>>>>>>S6

技術你自己諗

S5 marin ramble 真係呢

blank一入隊個個meta 好撚勁喎
同score穩過花生好多

Doublelift係咪返左去TSM喇

Yes 不過唔打 MSI

野龜走左？

輪換

話就話輪換...